又有幾個比人拉左，唔該入黎睇下有咩要改善

今日好明顯仍然係有一啲和理非明明見到防暴衝都仲企係度/慢慢行，唔跑唔撞係做得岩，但唔該你地以後行快幾步唔好散步啦可能就係差果幾步就已經可以救多幾個前線

824觀塘

各位試下轉打經濟牌

平時就KEEP住快閃 勇武再佔其實作用不大

定期快閃和理非 靜坐 叫口號 咩都好 搵人通知記者

大家都係想KEEP住有NOISE 咁樣最好 減低失守機會

天水圍義士已成condom？

推

keep住換美金

有d和理非以為自己冇衝就唔使走

見到佢地公園晨運咁真係好火滾有啲仲要玩住手機遊戲咁行

721

首先 要有「我地係非法緊」呢個概念 唔走就會被人拉 唔好咁大安旨意 佢地係冇人性 見人就拉 見人就打 唔好等到咁近先走 第二 姊妹請企後少少或早少少走 留喺多人地方 如地鐵站入面 以免兄弟擔心 如果真要全速咁跑 兄弟未必顧你 除非姊妹係女保持 但多數唔係

未必顧到 打漏隻字

屌講得好撚岩 好多都冇「打緊仗」既意思仲係度施施然咁行 真係wtf

屌 推，真係要多啲人知呢個問題

班友真心冇警覺性

824

不嬲有班友2個月都冇進步過

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

咁又多幾件比人拉啦

香港人係零危機意識
到宜家仲有人著背心吊帶短褲就知

流動性問題
塞 或者守唔係問題
但假設好似今日元朗咁 你塞條大馬路
但你預料自己用條比大馬路細N倍既天橋走 就肯定唔會走得咁順 甚至比人拉
所以先話唔好再守 甚至更加唔好有短距離對峙
因為肯定跑唔贏班輕裝防暴警同速龍 佢個目標又唔係拉曬全部人 就算你後面9成5人撒到 前面5%人塞住比狗搞都頭痛

係 呢樣都好火滾 咩事 溝仔都唔係呢啲場合啦

其實有時短距離對峙某程度都係後面啲人慢慢行所造成

係咩位比人拉？
睇live 見唔到冇人拉

我覺得唔係溝仔
係貪靚多啲

818個日有人唔舒服朋友扶佢出去，又係著吊帶。。

天橋呀 至少兩件

sad.. 跑快兩步啦
仲斯斯然

個次728係元朗
啲人係yoho mall排晒隊入西鐵站
以為入面好多人
點知入到去好空
係啲人入到去好似行街咁慢慢行
月台上面直情無人

咁後面無狗追黎姐
有呢？
呢啲時候係慢慢行嘅時候？

仲要有啲係度玩手機遊戲咁行真係火燒心

屌 唔該屌醒散步撚

我覺得短褲都算啦，最嬲嘅係著裙個啲，成日係夢境都見有啲女著裙發夢真心好想上前屌佢地一鑊，一啲危機意識都無

佢地啲短褲唔係普通短

係連我望到都會想問佢地條褲去左邊個種短
自問接受程度已經好高

啲狗好撚醒
知天橋大把食花生
無gear既人
路又窄
見到狗衝都未有反應走
見到真係有拉人 但見唔到係平民定手足

唔該下次和理非 無gear 無心理準備既
見到防線推進就好走
走返入西鐵站最少都
成班食花生塞住哂
好多人想走都太遲

我地下面幫你地頂 你地繼續食生花
咁好惡攪

由下面傳訊息上去都要時間，有人用好淡定既語氣講比大家知，盡量唔製造恐慌。
但大家無意識要騰空大量位置比下面既手足上嚟。
無呢個意識好危險，點解會唔知下面班手足要跑上嚟架！

真係講得好岩 食花生仲要慢慢行好似睇人仆街最開心咁

現場有人渣咪 有旗手睇水
已經嗌緊班人 好走啦
防線村口推到出口 都係無人走
佢地覺得天橋上面好安全
危機意識好差

但事實係 路窄
佢地係塞死哂條路
前面已經一班記者
加埋平民
龍一衝 亂撚到
下面手足想跑上天橋避
但啲人都未知咩事咁 好亂

可能我見親都係普通正常短褲，作為女仔貪靚係無問題，但呢啲場合都著成咁我真係唔知佢地點諗🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

真心果堆分分鐘係元朗圍村撐警藍絲家屬，下次唔好理企定唔郁果班花生友，先保障手足走。
無可能為堆撐警友送手足係狗屋，入親狗屋斷手斷腳。

但蘋果話全撤退係咩玩法？有定無拉人？
定係拉咗撐警友，所以放返哂？

拉左兩個 一個係醫院安全
一個暫時未知係邊

我覺得係多過兩個但未必影到

觀塘既要小心 d退休狗無性真係會影住都打 又護住走
無3.4人都唔係係果邊亂行